做過雞係咪唔會再有幸福？

朋友因為屋企人重病無錢醫下海半年， 雖然搵到醫藥費，但到最後佢屋企人都係死咗。

繼續做雞，做到最高級被有錢人埋單就有幸福

一日做雞，一世都係臭雞，臭雞唔會有幸福

會有性福

會有性病

想屌

屋企人做雞重病，下海揾錢又重病再有屋企人下海又重病，無限loop，咁計好撚慘應該無幸福了

contact呢

華人永遠墳場八段

做雞只係將長期合約變短期合約關係

繼續做雞，因為仲有個細佬要交學費。

做過狗係咪唔會再有人性

唔想有重病冇得醫買保險咪得囉戇鳩

唔講俾另一半知咪好幸福囉

個個香港人都好似你咁醒，公家醫院就唔洗排8個鐘啦

其實又有邊個可以肯定話走邊條路會幸福？
更何況每個人幸福既定義都唔一樣
其實我更在意既係，你朋友仲翻唔翻到轉頭？

巴打個名

係米好正，有種起脫紅塵既 feel
BTW 你都係第一個咁樣覆我既人

巴打個名咁啱中埋主題呢下正

樓主有冇去幫補下